有無咩黑髮噴霧值得推介

最近染咗頭髮
但係發現仲有幾日要用黑髮嚟見人
有買咗隻Loreal嘅噴霧 但係好似無乜料到

想問下有無平平哋嘅黑髮噴霧推介用得幾日唔想比咁貴

PISH